跪求 曼谷6日景點推介

同男朋友兩個1月頭去曼谷
但兩個都未去過
想問下有冇啲咩地方係一定要去？
唔該哂大家

唔考慮去埋芭提雅？

住邊先？
怕到時轉車轉死你⋯
萬一BTS同MRT唔就腳就煩啦！

雖則有的士你坐，但泰國班的士佬有好多都唔識去遠既地方。萬一想去遠小小又想坐的士，上車前問清楚佢知唔知點去先！

泰國有UBER,都係唔錯既選擇。

但都係提提你，泰國塞車既情況係經常出現。
除非真係的士先去到左者你唔識路，如果唔係就唔好坐啦

住silom road 應該幾近bts站
我地都有講過儘量唔的士 都想搭下人地既公共交通
最驚係語言不通 因為聽講英文都唔係個個聽得明
不過我諗住都係旅遊區應該ok掛
唔該哂巴打先 我都冇諗過可以uber

我地book哂同一間酒店 來來回回會唔會好遠

放心 泰國人英文好過日本人好多 一定溝通到

hea hea地 jj market都行到成日

叫雞囉伸手黨

旅行去多數都坐BTS或者MRT架啦
頂多坐下「篤篤」⋯
不過提提你，坐「篤篤」記得問左價先
不過你預佢開價實開3倍或以上⋯
你點同佢講價佢都實開大你既
你覺得價錢ok既先坐啦

語言不通就一半一半啦
有部分就真係完全唔知你講咩
有部分都叫還可以
不過遊客區既話都可以既⋯

有咩隨便問

利申：老婆係當地泰國人，本人經常來回港泰兩地

搭單問下 夜晚11點幾落bkk 機場 搭uber 番酒店是否明智？

預左一日行jj market 唔該哂你先！

自己都有睇行程 係驚有啲咩地方必去我又唔知啫

想問夜市！有冇邊個推介 唔該哂

其實無所謂，最驚無車
有時坐的士仲好
機場的士站同香港一樣有飛仔比你，有埋車牌號，放心又安全！

（泰國既係你要排隊禁機出飛仔再係番指定路口等的士黎）

旅行去既都係火車夜市架啦！
我同老婆去開當地人d夜
介紹唔到